據報今早多6宗初步確診

本港武漢肺炎疫情持續，今早（11日）新增6宗初步確診！據悉，其中一名初步確診的22歲國泰女空中服務員正在威院留醫。她3月3日至8日曾在西班牙馬德里停留，3月6日流鼻水，3月9日發冷，3月10日由檢疫中心轉送威院，現時情況穩定。她服務過CX320航班，同機其中一名乘客也在中國確診。其餘5名初步確診者均涉新華埃及團，分別為1名領隊、3名團員和1名家屬，8名團員中昨已有3人確診；即與埃及團相關的患者增至8人，當中至少6人是團員。本港至昨日累計120宗確診，另有1疑似病例。

gg

埃及團就嚟團滅

外來輸入個案+復工潮
睇黎又黎多波

空姐要返工就話冇辦法，去玩果班中招就係抵死，害己害人

可控 係時候復工復課喇

好難搞，而家唔止中國一個源頭

邊爐家族 活佛fever

埃及團叫咩好

朝早已經6個
仲未計晏晝同夜晚

金字塔家族

星塵遠征軍

一陣終於講唔到零確診

分分鐘1日10宗都似

連登仔話嘅搭飛機安全過搭地鐵

上星期已經正常返工
係發生咗
所以第二波都已成事實

切爾諾貝爾搞左20-30年

佢今日唔留到8點講
咁早講5點記招無得講0確診

從來只有中國一個源頭

其實如果佢一直唔確診
晏晝記招都可以唔講

支那係最上原先生產者
呢D係wholesaler, retailer , 負責播毒channel

空姐西班牙團

Jojo之星塵肺炎鬥士

最終都係爆了

快撚啲復課啦！ 屌！

中國=將臣

花仔家族

個領隊真係多得佢唔少

咁多輸入個案

下晝記者會又會話無新增確珍個案

因為全部都係初步確珍

沙拿武肺炎

輸入個案

有樣嘢梁卓偉講得好
依家確診嘅其實係十幾日前就發生咗嘅事 因為要計埋好長嘅潛伏期
即係話如果依家好多確診 就代表一早已經爆發咗
已成事實

等如你睇星星
佢呢一刻睇見佢閃一下,其實係幾億年前閃一下

今次呢一團好似潛伏期短左

出埃及記

根本呢啲時候就應該要減少無謂嘅出門減少同人接觸
偏偏就咁多人堅持要去玩
之前就明知支那爆緊都仲覺得安全可以返上去
而家就明知外國開始爆都仲覺得外國安全過香港去玩

Jojo

金字塔的詛咒

可以復工, 一早冇事喇
日日對客都淆, 冇得say no

B仔大個仔了

中國停頓，外國又停頓
玩完了

睇下佢點復課

呢個時候去旅行

埃及團今朝聽晴朗話好似全團本身都係相識

係呢個moment

聽日即係宣佈復課啦不如

連源頭同超級感染者都唔識分?

法老家族

幾個有親戚關係都係做食環

我都睇到
咁睇可能會團滅

第二波啦接住會黎
取消home office呀拿

依家仲去旅行嗰啲抵死
返工另計

飛雞正仆街

廢老皇朝

過兩日 木乃依家族

政府：輸入個案唔計

係咪見過Dio

未來十四日係關鍵

相信政府，復工

蘇子揚說，新華同期並無其他埃及旅行團，但就仍有很多旅行團在歐洲，他希望下午與旅遊業議會及政府等開會後，會清楚知道應該如何處理旅行團的安排。

陸續有嚟

呢個得

新華旅遊（香港旅遊牌照號碼：350196），於1974年成立，是香港持牌外遊旅行社，現時分行有9間。新華旅遊曾在2013年冠名贊助電視廣播有限公司旅遊節目《叻哥遊世界》

jojo

法老肺炎

係啲專家講
飛機個換氣密過其他交通工具好多
加上個filter係可以隔到virus

仲有個空姐係係西班牙逗留過幾日
西班牙都係有爆到

有6個懷疑確診

就算一日20單, d老細都係照開工架啦

香港有份將病毒輸出，未關閉部分關口前極大量官二代富二代（潛伏感染）係港豬澳大橋入香港直奔機場，林鄭一直拖就係比呢班仆街走佬

爆喇爆喇

呢啲人好撚自私
二月已經爆到咁 歐洲嗰陣已經高風險都仲要去
返嚟要人執屎之餘仲可能傳埋比其他人

Nice今日圖書館體育館仲要重開

keep住爆please

都係輸入個案姐

22歲空姐

輸入個案姐 驚咩

國泰空姐真心慘無比炒但係中武漢肺炎，22歲，應該好得返嘅

末有双位數不用，可暫停，先開關，趕住返大6復工，叫雞

佢就當工傷姐，但因為受佢影響被隔離既係咪應該可以向國泰索償，你間陷家剷奶共公司防護不足，擺明就疏忽

繼「打邊爐家族」、「佛堂群組」、「周巧兒家族」，依家又多一個「埃及團員」

講個笑話大家聽

復工

咪岩哂囉 大家迫到口蒙面蒙 Patpat 貼patpat
最緊要全部人都要中

開始逆向輸入

其實咩叫初步確診？

未計係檢疫中心＆做口水樣本測試果啲，果啲直接去衛生署測試，唔經公立醫院所以冇消息流出，可能今日公佈會多過呢個數

按支那研究 其實一般病發期 係4-5日到
當然 同時有兩種病源體係事實 一種傳染力高好多
唔知佢地中邊隻

衛生署：香港過往一小時零確診，巿民無需擔心

輸入個案都未必即時發現到
好似之後去印度嗰單 佢確診前喺香港四圍走

個空姐未坐機番黎已經流鼻水分分鐘係西班牙中左招

第一次positive 等緊第二次

快D爆啦 好想HOME OFFICE呀

好多廢中廢老開始唔帶口罩 大爆發pls

香港做兩次TEST 兩次都陽性就叫確診
兩次TEST有先後次序 醫院/HA先 之後就到衞生防護中心
如果醫院/HA TEST到陽性就叫初步確診

復工 沒事兒

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

裝備文！
抗爭裝備詳解：護目鏡篇 X 黑警武器分析

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

埃及團得幾條友，全部中晒？

香港疫情已經差過中國
係時候改名做香港肺炎
記住係香港肺炎唔係中國香港肺炎wo

病毒源頭一直都係強國一個源頭，就好似03年沙士，源頭都係大陸，咪好似6號咁鳩up到香港係源頭，誤導其他人

埃及使者

有A屎不了

我都唔撚明 明明愈黎愈多
但d措施好似愈黎愈回復正常咁

你等大陸解封復工就會繼續輸入香港架啦

8個中咗6個
有人傳埋俾佢哋嘅屋企人

但琴日都有主動講前日夜晚既野

cls

最後會唔會有一個miracle 天滅支那

正復工la

肺炎守護隊

其實依家係咪流一流鼻水都要驗下有冇

星星閃係大氣層折射

22歲咁後生中招

食環精英

真定假？唔覺有幾嚴重

Dllm 空姐

已經好多日唔係零確診啦

點解依家有外遊紀錄既確診者都預設係外地感染唔係本地感染既？？？

【肺炎預報】
估計現有病發 134

已經確診121

食環出埃及記

復工喇喂 我要番工呀

法老咀咒

777: 復工

未來14日是關鍵

咁搞法復課爆硬

食環狗

估唔到jojo劇情會係現實發生

政府會扮沒事兒
堅持復課

會，全中國電腦大爆炸

源"頭" 點會有一個以上

利申唔想番工想去玩

觀念正確

知唔知乜叫源頭？

其實8個團員已經全部中曬

源頭只得一個，但有好多爆發點

冇事兒 病毒是習近平親自指揮的

航空業真係大鑊

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

識唔撚識中文呀
源頭得中國一個

得中國係源頭

下個禮拜係關鍵 馬會開門後14日

法老王家族型好多

咁依家走得去邊

法老王

從來都只有中國一個源頭

屌你老母

jojo fans

Diu